有無慘得過自己婚禮比人咁樣擺上台玩...

自己婚禮, 本應自己係當晚全場最型最charm既人
無啦啦比人夾住上台唱歌, 仲要係同譚詠麟, EASON同CD勤合唱

即刻由新郎哥變到好似演唱會比人拉上台既路人甲FANS咁

P.S. 唱己經無得比, 連現場執生對答都無得同呢三個舞台經驗十足既明星比
全程就那年十八尷尷尬尬咁, 仲係乜面都無哂

有錢

傻閪濛仲唔衝出黎柒?

學友都上連登

呢句好笑

學友上連登無人信

😝係首歌唔係幾啱婚宴唱

但又請到嗰三個黎

邊個咁把炮請到佢地

呢D真係比多$1000人情去飲都抵

淑梅姐個仔嚟

唔怪之得啦

多謝dickson

王傑：老老實實要唱贏學友唔難

有佢地唱歌俾我聽已經好開心啦
仲有得同台一齊唱下
完全唔覺係俾人擺上台
我反而覺得好正

其實係

[呃dislike] 港女只會care令佢笑既人;

嬲嬲豬? 死支那狗

婚禮有呢3個同你唱歌你執到啦

奶共三寶

eason 連呢d場合都要著nmd ?

學友都有去

利申果日有去現場

代言人

乜水嚟

Easin着nmd

其實新郎唱得都ok既
不過同佢地3個比都冇自信啦

學友上埋台仲正，當日佢都係度

哇屌歡樂滿東華都冇呢個陣容

Easin係邊撚個？

唔明有幾慘

一d都唔慘
不知幾開心
有邊個婚禮有機會請到呢幾個人一齊同台唱歌

Kasin bb

屌 好大壓力

八婆黎睇佢訪問好多都係set 陷阱引導人講佢想聽既野少d轉數都會被佢陰

咩唔明有幾慘
留意番個場合係你嘅婚禮喎，好揀唔揀，揀正三個最撚串嘅大牌歌星 送禮勤直程撚狗咁撚個琴師

old news is so exciting

Eason好撚nice喎....

我諗個新郎都唔係好介意俾人搶風頭

Dickson

最後校長先好笑

佢係一種天然嘅鎮靜劑 （嗯～）

一生中最愛岩婚禮唱咩

Eason 平時咁高調呢日都好似有d唔好意思咁樣

好多人都冇睇過雙城故事
以為首歌係純情歌

應該係王傑先岩...

就係為呢5隻字
算啦婚禮歌成日都亂鳩咁黎
上次聽到blank space

送禮勤懶係幽默

主人家背景真係好撚勁

囍帖街先係大boss

藝發局局長喎老友

諗起fishmen lok一念無名段婚禮

好正啵 , 呢個組合比錢都請唔到 仲要同埋你合唱

講真 , 新郎哥唱得一般冇人會怪佢 , d 人仲會話佢有face

又冇柴佢台 個場合幾開心呀都

講吓笑都撚狗咁撚，你估人地同你有仇咩？

嗯

屌

王傑是但一個都唱唔贏啦

自己結婚有咁既排場既話
我又唔介意wo

王傑鬥痴線就贏晒

有天即使分離

帶帽

新狼哥咩背景啊請到咁多明星

得喇得喇 起身返工啦柒頭

唔係咩前廣播司長個仔之類？

新郎幾撚靚仔

講得出慘既人現實有幾自卑幾失敗

好開心 唔覺得係擺上台

會講呢句，應該係王傑

咁多錢請呢三個

唔撚怪得 正常有錢都請唔到

擺咩上台呀大佬
成場都知呀Dickson 唔會唱得贏任何一個架啦
可以有機會同依三個人同台你知唔知好多人恨都恨唔到呀
三條友都係鄧你開心姐
如果我結婚有佢三個真係
利申：鍾意醫神同宋禮